\setlist{nolistsep}
\begin{tcolorbox}[colframe=FateBlue,colback=white,colbacktitle=FateBlue,coltitle=white,coltext=black,width=\linewidth,nobeforeafter,fonttitle=\large\bfseries\sffamily\scshape,arc=3mm,arc is angular,sharp corners=uphill,left=1mm,right=1mm,valign=center,title=Redação básica de Aspectos em trinta segundos]
    \textbf{Estrutura sintática \emph{sujeito-propriedade}}
    \begin{enumerate}
        \item Defina o \emph{sujeito}: o algo sobre o qual se fala;
        \item Adicione propriedades (sugestão: no máximo 3 ou 4);
        \item Verifique se a frase resultante ficou clara e simples.
    \end{enumerate}
    \textbf{Exemplos}:
    \begin{itemize}
        \item Detetive corporativo rancoroso em fim de carreira desprestigiada.
        \item Cobiçada espada ancestral do Clã MacCumhail.
        \item Clareira oculta das Fadas do Vento Norte.
    \end{itemize}
    \tcblower
    \textbf{Estrutura sintática \emph{sujeito-verbo-predicado}}
    \begin{enumerate}
        \item Defina o \emph{sujeito}: o algo que praticará a ação/ligação;
        \item Defina o \emph{verbo}: a ação/ligação a ser praticada;
        \item Defina o \emph{predicado}: o algo que sofrerá a ação/ligação;
        \item Adicione propriedades (sugestão: no máximo 3 ou 4);
        \item Verifique se a frase resultante ficou clara e simples.
    \end{enumerate}
    \textbf{Exemplos}:
    \begin{itemize}
        \item A Legião Pitagórica exige que eu prove meu valor matemático.
        \item O Altar de Suít-thuth pede sacrifício de doces virgens.
        \item Raivosa Poliana, a protetora da Coroa do Sacro Imperador.
    \end{itemize}
\end{tcolorbox}
